中箭滅黨, 香港民族運動又勝一仗 👏

堡主好早就講過自決派先係港獨真正大敵

而家中箭老母滅哂黨, 民族運動無左班左膠綁手綁腳, 可以真正開始做大事了👏👏👏

一七年下半年忙緊幫加泰建國

而家可能去左支援庫爾德人

👏

五毛岩瀨健三

五毛？
本土？
我真係分唔到

改個名做真本土就真係真本土咩 一早block咗佢

五毛侵B